[扮工巴絲]LIHKG第一次召集之星期一(有圖)

歡迎林早洩仆街

正評是比有圖的

緊張 台灣好玩麻？

真係有圖

正

返到公司連email都唔洗覆
依家入左廁所玩電話

好撚正
遲啲up相

頂你開緊工架

對唔住

緊張！呢邊呀！